岩岩去飲...新娘個EX 唱阿牛..............

個EX唱阿牛 新郎 伴郎拉佢落黎
新娘跑入化妝室..好似喊

片呢，BTW請EX都算仲要俾佢上台

0分 重作

無片我話有人係葬禮唱皆大歡喜都得啦

岩岩飲個奶奶真係唱皆大歡喜娛賓

依個笑話好舊了

抄襲仲要咁舊，記小過同通知家長
下個月前要提交智力測試結果，合格先可返學

邊有唱歌 致詞講哈利路亞chance咋